『尋人post』究竟何俊仁,林卓廷同李柱銘依家係邊???

林子健好需要你地....

你地唔好訓啦. 快d起身！！！

撞左車, 夾左係度

同共產黨傾緊價錢

關共產黨乜事?

搞錯，仲唔浦頭，陣間林子健又講錯野點算

幫黨做完事，賣完兄弟，唔駛收錢？